另一半無安全感

你條仔都幾懶
乜嘢想你唔再打扮 變肥就要係屬於佢?
乜嘢邏輯嚟
大佬 情侶相處唔係單方面付出
永遠都係雙方面 你鍾意打扮 咁咪叫佢自己努力做運動 打扮下
有時啲嘢想唔付出又想得出 哩啲人最自私
你都唔想對住個年過40就地中海大肚腩掛

樓主係絲
係佢條仔要求佢咁變肥婆
永遠屬於佢條仔

你講自膠我咁啱又覆緊

感情台任何post
我只會回答 ”分手” 作為 所有post 答案

絲打講得幾好啊
其實兩個人一齊，都係要一齊進步，大家撐住大家
佢唔願意進步，而要你退步去俾安全感佢，咁既方法其實都唔長久啦

樓主你話你既目標都達到佐五六成，
咁佢呢？

樓主應該繼續努力變靚
享受俾人追嘅感覺
唔好為咗一棵爛樹放棄一個森林

我都差唔多 不過性別調轉

咁仲癡埋去
絲打你都好唔錫自己啫

其實佢係唔係唔鍾意你
等你肥到一定程度
搵籍口飛你
唔好中計啦

😂

地盤散工既收入都唔係好穩定
佢呢份工係諗住長做，定係當過渡期？

係我就仲開心, 女友可以養返自己, 食拖鞋飯
當然自己唔好搵太少啦, 起碼2個人加埋生活無憂 , 仲有靚靚女友